[有線新聞] 11:02 立法會今天不開會

立法會今天不開會
最新消息，立法會今天不開會。
2019/06/13 11:02

希望各義士休息下, 保留實力

推

想俾機會我地休息， 重組力量

去地鐵休息

有啲鬼，明明清空哂成個金鐘

大家可以遊下地鐵河 抖下涼下冷氣 辛苦哂各位! 保留戰力!

冇得話鬼唔鬼 宣佈左唔開

Source:

我話個局好詭異者，大家都可以休息下，補給下物資